iphone 又炒唔起，Lo 哥駛唔駛再縮一半舖位

佢個靈位呀